700筆直買打機用耳機

有冇好介紹？

215

hyper cloud core?
我早幾年買 最近冇乜睇

咩215

耳機呢家野完全冇留意過

Hyper cloud

用咗幾年感覺如何？

Shure SE215

我比較想要大舊少少果d

睇落好似唔錯

M30x$600樓下

睇落好似好專業 好難做選擇

不過帶到耳出汗

用緊hyper cloud core ii
用左兩年冇乜問題，造工qc幾好到依家都冇少少爛，
可以睇下有冇新款或者其他牌慢慢比較

係咪即係呢個
Cloud新出咗個alpha 但冇7.1
所以我應該都會買呢個

個時新蛋免運有平買咗HyperX Cloud II都幾好